筆直3500 運動手錶，求推介型號

戴開 fitbit blaze，壞左

心水:

garmin 。。。好多款，唔知邊隻好

fitbit versa 。。平，靚仔，但無內置gps

fitbit ionic。。 平，款太斯文，但性價比好似唔錯

求用家推介

做gym，戶外跑（最好內置GPS，有歌聽）

Apple

用開and機

買iPhone 之後用 Apple Watch

三叔

連登無人玩運動錶？

garmin forerunner series?

fr 235入門之選

又唔洗入門級
自己玩開fitbit一年
本來都唔錯
但部電到期

咁garmin fenix 5? 用得又睇得
利申用緊fitbit charge 2 睇錶睇咗好耐都揀唔落手

Fitbit ionic囉 我見豐澤有平 22xx 功能上都唔錯

Garmin 645 音樂版
跑步可以淨係帶錶+headphone+鎖匙，唔使帶電話都有歌聽

搭單

主要想check準心跳同GPS
邊個牌子＋型號 會好D？

2000左右

ionic 性價比堅高
2千幾基本有齊主要功能連gps

但我有陰影
隻blaze用接近但未到一年
舊電就到期

我自己google都見到呢隻好野
音樂版貴過基本版一千
hktv mall賣緊4千
錶框得銀色

fenix 5 緊係靚啦
夠大隻，霸氣
齊功能

不過價錢5千幾，要諗諗

一年保養架wo

但隻錶幾重